警隊管理不善 現役警員失控 應立即解散

警務署署長形同虛有，多日示威活動後不但沒有露面，
把警方前線人員推至前線，刻意釀成多場警民衝突；
一方面前線警員無法控制自己情緒，
視法紀、傳媒及市民如無物，
使用武力時不按章就班，肆意使用武力，
籲立即問責兼解散警隊！